《遲買平兩舊》上車未絕望？屯門400萬元或以下放盤終回升

股市下瀉，二手交投淡靜，業主叫價態度回軟，屯門區400萬元或以下放盤量，連跌十個月後首度回升，最新有56個，較上月初多約3.7%。至於叫價300萬元或以下單位，亦由上月初的2個，增至目前的6個。

祥益資料顯示，上述放盤單位包括已補價自由市場資助房屋及私樓，去年9月初共錄277個，之後一直回落，至上月只錄54個的歷來低位，累積跌幅約81%。

事實上，區內部分屋苑單位議價空間亦明顯擴大。該行袁思賢亦稱，屯門市中心屋苑流通量向來較高，但受近期股市波動影響，近日成交量明顯減少，業主不再反價之餘，對「實客」更會增加議價空間到2%至3%，同時由於租盤量回升，租金亦有下跌趨勢。

如果之前有巴打聽班低智業主講 衝左去入市就慘啦
依家同一舊錢 比之前更加多選揀

屯門就係咁
升就升最後
跌就跌佢先

this is the first of many

所以中原係比人打飛機用
要中肯就睇估價署 可惜慢2個月

亂 q 咁 up，條算式係講明用咩盤響土地註冊處既公開資料計，乜 q 野商業秘密?

你可以講既係佢自己個領先指數，係用自己資料，會做數。但 run 咗十九幾年如果真係做數你會見到同用公開資料計既中原指數會有明顯出入，你有無見過？

最 L 憎啲人乜 L 都唔識亂 q 咁 up

遲啲經濟差仲有得跌呀

都係升唔停

我都覺好多人都鐘意人云亦云, 完全無用自己個腦諗過就人講咩佢講咩

仲有人話睇差餉物業估價署最準, 自己都識上網睇下CCL 上年全年升幅係咪同差餉署數字差唔多掛